[又死3隻]河南土坑塌方 3女童被埋身亡

河南省寧陵縣王均平村上周三驚傳致命事故，7名孩童在田裏一個約3米深的土坑內玩耍時，土坑突然塌方，眾人當場被埋，其中3名女童遇難身亡。該村王姓村支書表示，發生塌方的土坑已存在約3年，鄉政府已開展善後工作。

有死者家屬透露，事故地點原本是一片荒廢的耕地，後因村民蓋房子，需要取土回填，遂在事發地挖出一個約3米深大坑。事故發生後，村民合力挖土救人，惟其中3名年輕介乎3歲半至11歲的女童被救出後，送醫搶救無效身亡。